［集思廣益］點睇一個男人識做家務擅長煮飯

如題

如果個男人又識做家務 又擅長煮飯仔咁

其實吸唔吸引，因為而家啲女好似好膚淺咁

淨係靚仔高大就鍾意

當然唔排除又叻又識做家務啦

咁但係唔理外貌呢樣咁主觀嘅嘢

到底一個正正常常嘅男人識做家務同一個唔識做家務嘅男人有冇分別？

會唔會前者較吸引到異性？

想知啲巴絲會點揀

識做家務嘅男人吸引
唔識做嘅好垃圾

掉返轉嚟講識睇呢啲嘅女先娶得過

排最尾

仲有而家啲女仔女人大多都係生活白痴

好撚奇怪但又駁唔到佢地唔識又點啫

不過無論男女都好，識點都係對自己有著數

因為最後你或者你，都要打理頭家

點可以唔識呢

都係嘅，但係睇落而家啲女仔大多都唔識做家務又或者好少做

唔會加分
因為我本身都識
男人主外好啲

識做家務加分喎
利申：識煮飯

竟然排最尾

點解加分 唔靚仔都加分？

識煮飯真好

如果佢內外兼備，你會點選擇先

叫佢花多啲心思去外
內我嚟做

靚仔加20分
樣衰加2分
其實都有加分嘅

煮飯呢啲唔係工人做？

連登果然係.....有錢人地方

靚仔既話 BFable 加20分
樣衰既話 恭喜你獲得雜務兵x1

屌點駁呀大佬

講到尾
其實睇Feel
無Feel你日日煮俾我食幫我洗埋我只係會覺得好多謝你

多下多下謝會唔會生情先

好難講架呢啲嘢

有工人 但煮得好爛食 都係屋企人煮返 點睇

係外國
男人識下水電維修煮食個個都讚好男人
係香港會被人笑話呢D 野工人做，專心揾錢啦你

其實煮野食做家務呢啲其實係普通生活技能黎...

識煮飯同做家務我覺得好普通.

日咩久生情啊 睇第一眼果下 初初識果陣嘅姐

鍾意你就加分
唔鍾意你就唔鍾意你
話知你可以用地拖整到米芝連食物

但點解咁多人唔識先